蕭生︰人權法一通過，只需揀1個人制裁(警務處處長/特首)，成個政府就會散哂！

唔使信我 下面click個play掣自己睇就得

出少句聲捐返入個墓度啦屌你老母垃圾廢老蕭若元

靜靜地.jpg

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

咪撚再燈好嘛

咁睇黎成個政府警隊建制都會畀人制裁晒

多謝燒山

即係政府有排都唔會散？唔撚係啩？

政府不會散晒

燒山認證即係要制裁哂成班賤種

各位
即係要全世界一齊落鑊先夠做

即係得一個人無事

意思姐係只制裁一個人係唔夠嘅要成班垃圾一齊死就最好

即係會制裁好撚多人

快啲見到呢一日

要制裁所有人
一個都不能少

Jm9 巴打係咪po錯圖

fxxk off

多過一個

1個人=冚家

即係制裁成班就得

全個政府得盧偉蔥/林奠一個無事
盧偉蔥/林奠:多謝燒山

this

即係要制夠兩個
就咁求其數林鄭 鄭若驊 何妖 葉劉 盧偉聰都五個 一個點夠

出小句聲啦

以為廣告

即係成個政府制裁晒。多謝蕭生

希望今次既解讀係一個=全部

如果所羅門同魯比奧啲料堅
張制裁名單會好撚長

翻譯:唔制裁成個警隊，政府都唔會散

姐係制裁所有人

即係制裁一個個政府 wfc

gay

大家對邏輯唔係好熟，「只需制裁一人，港共政府就玩完」既否定式係「制裁晒所有人，港共政府都唔會玩完」。

傻閪

即係唔只制裁一個人

制裁埋燒山先係路

靜啦你

真。攪炒

即係制裁哂成個政府

又來燈

清算港共
缺一不可

靜靜地

即係要一鑊熟
只係搞一個唔夠力

又燒

gay confirmed

燒山終於用啱技能
制裁全部就啱

我好無知
如果佢無資產係美國，可以點制佢？
林奠全家英國人

多謝燒山，即係要大量制裁啦

最撚憎就係呢D 100%冷氣軍師

制裁好多人，政府支持得住

我睇哂 是咪gay test failed

即係會制裁哂全部狗官

屌你老母siu

Gay

即係唔止一個係制裁一大班

即係唔止制裁一個

再睇佢片死全家垃圾廢佬

收聲啦屌你老母 死廢老講咗咁撚多次都唔中仲死出嚟獻世

燒山好嘢

你制裁
中共一定保佢
好似旅遊業導遊咁

唔好靠哂美國

屌佢老味

屌你老母又燈

佢嘅意思係美國會制裁曬成個政府 然後全個政府齊齊整整咁一齊倒台啊

即係制裁政府全部人 除左一個

企開d啦屌

靜靜地.gif

一條
要冚家鏟

咪撚再理佢啦 煩膠

即係人權法案冇撚用

睇怕都通過唔倒啦屌

佢意思係人權法未過，未開始制裁，個政府就已經嚇到成個散晒。

1你老母閪
3萬隻一隻都唔洗旨意走得甩
全部死全家, 黑警本人要斬做人棍挖走雙眼暴力扯甩晒啲牙, 由佢自己一碌廢物撻係地下懷疑人生

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌你咩

即係話淨係制裁一個唔得，要制裁晒

(推)罷買改善

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

成個警隊呀屌你

制裁一個第個上 有分別麼

可唔可以叫佢收聲

姐係好多個，多謝蕭生

意思應該係制裁一個人冇作用

即係制裁1個唔會散

每屆都係condom 唔會保

果然係燒山
100%唔會應驗

即係要制裁好多人

靜...嘛

蕭生其實收皮啦

特首講明佢會犧牲自己 造就一個更易管囼嘅環境俾下任
一哥就721前後已經俾人架空左 要搞都搞二哥啦下話

屌你老母叫佢收閪聲 成日燈 燈自己都算 燈埋我地

MOLAMOLA

收皮啦，佢哋唔識返大陸呀。

正解

即係要全部黑警受制裁

靜 d la 屌

靜靜地...

佢可以收聲未
BTW 唔好推呢類post

9up蕭

收嗲啦你老母

屌 其實燒山老人家黎講好可愛

出少句聲當幫忙啦呀蕭

遮係除特首同警務處長全部都要制裁

廢老9 up冇成本

之前又話老解會出動

全部一齊落

制裁 聰聰

最撚好笑燒山話全部三司十幾局跳晒船
我真係唔撚信

下

死燈神，快D入返去你副棺材啦

咪嘈喇

散咪散 垃圾要黎托?

ching有冇興趣出嚟一齊研究底褲？

認真，近排準咗少少，怕燒山嗰頭近

有燈，露底？？

吓 除咗特狗同狗王唔制裁就散 係喎 到時班狗就會以為大佬出賣咗佢哋自己搞掂大佬
但有無機會制裁曬咁多狗呢？

係人都知支那靠唔住
一變節 殺人強姦乜都爆晒出嚟

條撚樣可唔可以收聲

922 和你塞 和你shop

燒山好煩

反燈
即係會制裁整個政府
燒山好野

即係人權法唔過

隻垃圾桶，又亂噏，增加暴光率

即係要制裁閘大大
玩到咁激

大家做咩負皮
燒生擺明發力要制裁成個政府啦
燒生好嘢

燒山 仆街

屌你